班藍絲喺FB開哂party咁

侵侵中肺炎，啲藍絲舉撚哂香檳

之前唔係話美國將病毒傳去中國擴散㗎咩

而家美國大撚穫過你哋祖國啵,習主席都仲咁身體健康

之前咁多警察中完先到一個trump中

最撚燥係佢哋真係冇腦，盲撐China同政府